今午暨晚。（餓L勿入）

759急凍PIZZA?

係 4重 chess 超好味

jan手震?

肉餅果張唔記得del
跟住又upload埋

不了
食過好難食

點難食法？
佢夠脆 夠香

好想食肉餅

醃一醃佢再蒸好食

jan煮啲餸好靚

很硬,味道很差,很乾
不了

頭兩張 非常吸引

自製蛋糕